話說今日黎咗位新[女]同事叫 Penni...

咁你知啦，小弟做 IT 十卜咁咪問佢有冇 mouse 呀 keyboard 呀嗰啲齊唔齊。

六常 : Penni :

六常: Where is Penni's mouse?
Penni: 仆街死變態

仲要失驚無神比人 cum 咗兩巴，唉，改個咁嘅柒名又係 IT 狗受

大家點讀 Penni's?

Penis
Penis

白痴仔

10 分比幾多分

Where is your mouse

問緊另一位同事，本身諗住屌鳩佢做乜唔比滑鼠人，希望係 Penni 面前攞返個彩